今年慈善啤王大賽幾時搞？

咁耐都未有得報名

辛辛苦苦儲到三百萬美金但係又未搞

今年陳刀仔參唔參加
上次輸咗畀佢
今次要贏佢

冇人玩過

青山呀，就黎開始
快啲去

船上面嗰個喎 境內賭錢犯法㗎

隻船出咗公海

我今年有單眼佬幫我

單眼佬上次未散功講粗口都廢咗武功啦

通脹到3000萬啦, 再辛苦多陣先啦

屌呀
有冇方法可以贏到上三千萬

佢之後自宮練成神功啦喎

咩神功咁勁先

話明慈善喎

你肯屋到打麻雀慈善俾你外父外母都唔犯法啦

吓
往年都係境外先賭㗎喎

All in 猁

fb好似出哂event invitation wo

係咩
點報名